星座撚 生肖撚 入一入黎

點解係都要區分全世界人做12種人 係咪on9?
所有星座生肖語錄咪又係大包圍嘅形容
你班垃圾就好快話 "係呀係呀" "好中呀"
屌你老尾用下腦得唔得 咪撚再分類人

人類性格大多數被分做12類
姐係一份12星座列表就分出12種人格 痴撚線

但係星座我真係好準呀講性格

大包圍形容啊 實有句中